有無人學過和楽器個幾種樂器

真係對呢幾樣樂器既構造好有興趣，特別係三味線
有無巴絲學過可以講解下
同埋三味線係咪要好用力？